SMS (2004)
		Юго 2
!		(Д. Арбенина)

>		Bm
		Запомнился намертво, четко,
>		D#m
		Мгновенно, почти буквально.
>		F#
		Сердце кипит, волнуется
>		 F
		Чую, влюбилась фатально я

		В тебя. Ты странный, скуластый,
		И веришь в себя безумно.
		Ты – волк, я – волк,
		Закапали кровью, слезами друг друга мы.

>		Bm
Припев1:	О, если бы ты был настоящим,
>		D#m
		Стала бы тебе подругой,
>		F#
		Шептала бы нежно ночами
>		F
		Юго мой, Юго, Юго.

Припев2:	А так всё больше по миру шатаюсь,
		Захлебываюсь своим секретом,
		Бросаюсь навстречу, других бросаю
		И слушаю песню ветра...

		Потом мы лежали плечо в плечо,
		Потом мы летали рука в руке,
		Потом засыпали наперегонки,
		И снова летали и падали в сны.

		Как странно, что я не ревную тебя,
		Меня изумляет, что кто-то был до.
		Лесами бежали, маялись врозь,
		Мы звери, мы звери влюбленные.

!		Припев1
!		Припев2